入嚟討論blu-ray (4)

有特別版最新消息記得上嚟講

我估大娛樂家先

呢隻skip

#metoo
戲院睇咗就算
行版鐵都冇買

我估Ready Player One會重現輝級快槍手
幾分鐘就拜拜

輝級嗰種餓法
我都係照舊有4K買4K

我就係見港行得膠忍住冇入
餓到捷克出

Ready Player One onecake個盒個設計

依家我係有4k買4k 因為自己唔買cake
除非full slip個款真係接受唔到

大家覺得drive買咩版好
我見又有mondo又有pop art又有nova
揀唔落手

開盤估下幾多分鐘收工

8
應該點都唔會破輝級個2分鐘紀錄

訂左隻wind river

糧尾仲有錢訂嘢

新手想買ready player 1同avenger iw，hmv係咪正常價？

連鎖店通常都貴？係咪要去細鋪買會平d？

睇中左好耐
遲下訂埋ready player 1

準備玩家一 禮拜五 八點見

你買左幾多錢

買左4k ready player one
呢隻絕對值得收藏
而家等緊avg3

AVG123一次過入返晒4K
而家隻AVG同AOU BD又冇粵語字幕又衰聲(AOU only)

最好CA3都同我出返4K，而家隻BD條聲真係唔撚得

已經預咗復仇3爛聲

邊款先

C記好似長期有
但唔記得係百尾定千頭

細舖都好似有，但唔係好記得了

HMV呀

屌突然醒起好似頭post打漏青衣城嗰間

2. Ready Player One
Pre-order is tomorrow at 8PM, August 3rd, 2018! We thank everyone for coming to our pre-order.

3. The Greatest Showman
Pre-order will be in August and we are scheduling the pre-order at the moment. This release includes something we have never made before and we hope it will come out as our expectation.

4. The Shape of Water
Pre-order will be in September. We have finished all designs and we are currently producing the materials so packshots will be updated soon.

5. Deadpool 2
We are currently working on the Exclusive Steelbook for the Deadpool 2 and we hope to release another amazing release like the first one! More info will be updated after approval.

6. Forgotten releases.... :(
*Kingsman 2*
- Approvals have been quite difficult with this release because our entire designs have been rejected few times. We are working on this again but the release is going to be delayed until later this year.

*Dunkirk*
- There's a good news about this release because we were having problem with the approval from the director but we've heard that the approval process is moving again. We hope to post good news about this release.

*Alien Series*
- TBA, we are working with one of the best illustrators in the industry for our package and hope there's more news on this within this year.

*Fantastic Beast and Where to Find Them*
- 50% of production has been finished and we are planning to release it in around October.

*BladeRunner 2049*
- Again... we are rejected with few ideas so we are starting over with the designs. We hope to release this by end of this year.

Thank you very much and we hope to publish more good news with our next update.

Best regards,
Manta Lab

Pish

搞掂
Double lenti

慢慢行返屋企都仲有得訂
跌眼鏡

過咗成個鐘淨係sold out cake同4k
真係開盤就輸死

咦原來3D到依家都仲有

買唔買好
短期內唔上4k

Check落都冇暗病

買晒 1-6攞嚟剩儲都ok

幾錢

768
買嚟攞架放
剩睇都抵喇

遲下去hmv買埋7

女人舖即係邊？新手上路唔知可以去邊訂碟

另外新手請求指點邊啲街舖比較多特別嘅blu ray

陳奕迅Get a life
Blu-ray邊度有得賣

其實想問
買blu ray 機play碟係電視睇
同自己上網down blu ray（假設係真）過落電視睇
質素會唔會真係有分別

想入坑買部sony x700

有分別呀
down落黎個啲file隨時靚過某啲港版碟
但就睇下你擔唔擔心字幕問題
同埋呢加買都應該買4k機 入門價錢好平

唔怪得有d港版碟咁平啦

好，今日去德發睇下，邊間實體店最多steelbook bluray 賣😭

有冇特別想買邊隻

啱啱訂咗隻下女誘罪full slip A 多謝巴打們介紹 以前完全唔知邊到有得訂～

其實好多都想買，但我見應該都係要自己上網搵再問有冇得訂，好少見現貨，但依家產已破

嗱非法嘢唔可以做㗎吓

買外國版配字幕啦

例如想買邊套？

有諗過買無痛失戀、原罪犯

我都想，但太貴，暫時不了

你有咩想買？新手表示仲估緊你啲店名⋯⋯

好多 下一隻目標係怪形

想買blu ray drive⋯⋯有冇好推介？有時候想係mac睇

睇完第一次之後就好鍾意套戲
連名都改埋
諗住遲啲買齊晒Popart, mondo 同埋nova版

Baby driver ?

Drive

其實我係想買一個「blu ray drive」...

屌
以為你講緊drive套戲嘅blu ray

有同好 因為套戲愛上Ryan Gosling

Mac你死心啦，冇乜好嘅software播
然後搞咗個bootcamp，再之後都係補部廢windows睇戲用

我用緊 Lenovo 外置藍光機(有刻錄功能) 水貨黎 但用到依家都仲好地地嘅 買個陣差唔多600

話說wwa隻拳頭有冇凹凸？

Harry Potter 4K Steelbook Complete Collection

link:

點睇

等港/台版

犬之島有冇鐵呀

香港好似冇

咁訂隻台鐵先

想問Avengers 3 blu-ray 港版幾時出？

好似係月尾

想問埋到時邊度買會平啲?因為之前未買過Blu-ray

準備喺 買 a3 + deadpool 2, us$23 each, deadpool 2 target exculsive 送本扮兒童書

邊度訂steelbook最平

你同邊間買到熟曬有友情價咪平
如果唔係都係嗰幾間㗎啦

我依家淨係識去德X

人生第一隻鐵

搶得快⋯⋯運費幾多？

恭喜

13歐

淘寶先買到隻連pre order 嘅分鏡書

其實搶到嘅話，9成9都應該便宜過搵舖頭訂？

歡迎入坑

邊到有報價

德發果度見有得訂，有本簿寫住498，唔知係訂價定點

鐵額滿咗好耐

上個月訂都唔夠派 所以過咗對面訂

有啲擔心洲x用復仇者加價遲下2d 2k鐵都要338

唔使預我

到時真係直接外國版算
洲x加價又唔係第一次

外國版bluray音質係咪無咁好（見網上有人咁講）
係咪港版會穩陣d?
利申 無4k電視

邊個網

唔係14/8
又要等多一排

美版都唔好既時候港版只會更差
CA3就係一個例子

全球性垃圾聲軌既就有Ragnarok做代表

係呀延遲咗出貨

好似搞錯左喎
CA3得亞洲版係閹割聲軌行dts-hr
歐洲版就係行dts-hd 問人借過黎試真係差九條街
暫時咁多集真係聲靚畫靚既個人認為得
CA2 Ant Man 奇異果同Gotg2

總結：米奇老鼠無心做碟不如判撚返其他大碟廠做啦仆街 啲混音師廢撚到仆街

邊隻

咦我應該係搭錯線

邊隻？

Mission Impossible 應該係唯一一次港版好過美版，當年

係十樓見到隻begin again 鐵 lenticular 但入面無j card postcard

我都見
玻璃櫃

然後我買咗

俾你會唔會買

我買咗你仲會見到？

太衝動，見佢賣188⋯⋯就買咗

快啲出埋sing street我就齊三隻

蘇州過後冇艇搭

金色個隻最靚 其他不了

金色+1

咁我都金+1，除非搶唔到
反正黑fullslip一定不了

依家見襯有人睇鐵，都會諗係咪你地
利申頭先去完188

所以就算睇睇下有通知都唔會開

頭先同咗個戴眼鏡嘅對望咗一下

十樓啲鐵都去得幾快 前日睇到大鈍裁者，今日就消失了

有兩隻㗎喎，放咗好耐都冇人買

入咗隻長期無人要嘅easy rider

可能去咗過冷河

頂，下女誘罪你邊度買？我仲未到貨⋯⋯

我喺nova 度訂，到左差不多一星期喇

你訂到⋯⋯我係男人舖訂 8月6訂⋯⋯

訂左隻下女誘罪digipack版唔想要，有無巴打想要？

我 你telegram ?

以後大家係到放碟應該最快清

到底男人舖訂出咗嘅鐵要等幾耐

如果你見第度有 佢又冇聲氣
咪同佢講唔要囉
佢搵唔到就等好耐

男人舖近排好慘

都keep住有幫襯佢
有咩料爆

冇上76咩
俾條on9攻擊話炒碟嘛
又要買又要鬧係乜心態

呢排冇上 啱啱碌咗幾頁
根本就多撚餘
一開始mark up勁多就唔叫炒 但加價就叫炒？
咩邏輯呀

平貴佢就一時時啦

公道講都叫中過伏 但又唔覺得佢西
都算禮貌

咪就係
平貴真係話唔埋，我都中過伏
但我又成日入去望望望完冇幫襯有時仲問完冇買都冇西我面（我肯定唔係熟客）

買碟不嬲啱就科水唔啱就放返低
買完仲要周街開名鬧都on9

買左挑戰者一號普通blu ray 200蚊合唔合理？

應該差唔多掛
冇乜留意普通版
普通版我會執二手

有無巴打知邊到有watchmen加長版/終極版買？

想買Three Flavours Cornetto trilogy
買咩版本好

Avg3有無話confirm幾多號出

廿幾，好似廿一

Thanks ching

邊隻version?

睇嚟港行wwa都睇embossed

好耐冇行188

#metoo
今日屎忽痕去下

第一次訂Blu-ray, 會唔會好似D驚咁有偷跑

美版都出左成大半個月，好想快D一砲過翻睇123

The world's end係咪冇出港版？
愛上Edgar Wright

呢套應該難少少偷到

話說10樓隻south park
有啲想買，不過唔算太鍾意s15

醉爆末日黨嘛，有港膠

有呀

遲下落德發買先

都係鐘意hot fuzz多啲

又要等到星期二
希望唔好爛聲啦，睇美版review都話123條聲都唔錯
港版咪再玩野

話說前幾日去東京
見到隻日版發條橙海報
勁正
但唔記得去買

港版好高機爛聲

勁好笑

搞到我最近煲笑片睇

屌去日本掃日鐵啦梗係

再爛聲真係要屌撚死間仆街洲立

好靚

呢次畀人玩殘
懶懶行，冇心掃鐵
遲啲自己去再睇

你先，我跟隊

其實諗諗下冇理由會再爛聲
美版都有晒粵語字幕，理應係照搬隻碟姐
如果一套咁既大片又搞衰真係唔該佢地執柒左個發行去

時計xxxxx唔識日文

家姐去咗法國
勁想叫佢幫手掃貨

仲有張2001都好正，不過唔記得影（因為本身一般套戲）

留名

差不多情況

我想要呢隻
有冇代購

講起2001
之前買咗隻三合一（2001，閃靈，發條橙）
屌你老母，load唔到menu嘅
搞到我戇鳩鳩睇咗幾分鐘黑畫面

之後越睇越眼瞓
第一次睇戲瞓咗三四次

幾正

嗰代華納碟直入戲㗎

咪同我爭，你都唔鐘意套戲

咁點解幾分鐘黑畫面嘅？
睇到瞓咗

唔鍾意都可以買嚟J
鍾意Kubrick 咪得

屌，kubrick擺㗎

你連點解黑畫面都未知

柒咗
唔好推

呢套唔太啱我
後面又紅又剩
睇到好辛苦

第一套睇Kubrick就係2001
睇完就鐘意咗
Frequency matched

可能因為我分開咗幾日睇
搞到更加冇癮
遲下一口氣睇多次

不過紅色個part真係頂唔順
睇到隻眼唔舒服

我記得早兩星期唔知邊日上nova個網見到隻無痛失戀返咗貨
不過好快俾人搶咗

嗰隻好似膠嚟

係lenti 唔係plain

淨係見過1/4返貨

話說Harry potter買邊隻有粵配？

Dvd/4k

想問下nova 買碟運費幾銀左右

thank you !!!

搵dvd先

屋企有第一集vcd
但唔見咗最尾個隻

聽日交收nova隻drive

上次牿嶺街10.35

頭一定兩套好似係有加長版

是咪聽日

是

one click 差唔多要20美金

復仇要晏晝先到？

其實啲人戇鳩少陣啦，一隻碟又拆盒又拆藍光碟仲想賣過百蚊

有強迫症我唔會要
最多忍受到冇底紙/j card/貼紙

Cheap雞dvd另計

買碟唔儲盒買黎把撚咩

係張紙
盒爛咗仲可以配
有啲黑色膠dvd盒放咗十年八載已經脆過薯片一攞起抹到仆街

喺hot toys睇張fb圖
好似真係唔係embossed

好波 放工去攞

有無師兄報一報c記價

今日係咪出埋1,2 4K？有冇鐵盒版

未見實物

希望冇鐵盒都係呢隻封面啦

Zavvi鐵咪呢個

別注版幾靚 本身諗住等出埋4先買boxset都有啲心動

別注版 有post card仲有精美書仔送

見到spiderman homecoming 好似出咗新封面版

普通膠盒？出咗都有一段時間

Hmv 冇野送？

我去嗰陣hmv擺緊箱黑豹上架

揀左幻變 無要到鐵

儲開成套鐵冇計
同埋好似淨係BB出咗，香港應該係第一個凹凸鐵，好似係

別注 Hmv 409

元朗別注300$
一個鐘就賣晒了

終於攞咗隻鐵
今次記得問贈品

我買左鐵無贈品

岩岩拎左隻4K，順便買埋1，2
個封面真係跟新出果批BD既風格

出咗啦？想睇實物圖

聽講量好少
所以今朝倒塔咁早出去

仆街 係c記買 冇問

Zavvi都係凹凸，但九月頭先出

C記可以填表抽遮

我都係c記買喎
乜都冇喎

即日起於全線 Cdwarehouse 購買最新推出

1. 復仇者聯盟 3 Blu-ray 或 4K UHD (不包括鐵盒版 )
即送多層卡套一個
數量有限，送完即止
詳情請向店員查詢

2. 即日起至9月20日，購買《復仇者聯盟3:無限之戰》
4K UHD 或 BLU-RAY 及 迪士尼 MARVEL 系列
4K UHD 或 BLU-RAY，填妥參加表格並投入店內表格
收集箱，答得最出色的20位，即有機會贏取雨傘一把

每張收據只可參加一次，顧客於領獎時須出示有效收據
得獎者將有專人通知
如有爭議，洲立影視有限公司保留最終決定權

好似關公出現咗

想問下師兄 如果睇4k 條hdmi線係咪要靚啲

除非太舊

不過換咗個心會舒服啲

睇4k bluray (<=30fps)最低要係1.4，最好就2.0，咁先出得晒所有附加嘢同出到60fps

原來不適用於鐵盒版

不過買到4k鐵已經好開心

2D+4K

其實應該都幾難仲係1.0
好似係

卡套係
但遮就全部都得，按字面解嘅話

2.0大概幾錢

冇叫我填表
可能我柒得濟

問佢攞返填，話 你冇俾我填喎

原價幾錢

果間啲新碟咁抵
舊碟反而貴

有冇巴打知港九邊到有得租bluray碟

我淨知一間
多數買

有冇巴打已經試咗復三？啲聲衰唔衰？

食完飯睇到而家，聲畫都收貨

Atmos定位一般，surround唔及只係行DTS HDMA7.1既Dr. Strange
低頻始終唔及出名最爆得果幾隻MCU，同埋夜晚唔敢扭到個dB太大

呢隻一定遠勝雷神3同黑豹兩隻垃圾

另外想問下有冇印象係咪咁樣直接切冇平移？因為呢幾日都未必得閒睇

0 IMAX scene

我知0
但嚴唔嚴重？我戲院睇普通版唔覺係咁
冇理由用imax整碟掛？

睇錯左
咁又冇咩印象有特別crop得衰，同非IMAX戲院睇到既野差唔多

感謝

今日唔喺屋企收唔到隻ex machina

Same

岩岩真係問埋大眾

又有堆人放緊全新avg3鐵盒

陣燶味大到呢
台灣今日都出，一樣凹凸

咁大個人個一百幾十都要R黎賺 都咪話唔肉酸

其實貴唔過cdw都仲可以
貴到hmv已經唔會理
再高就買把風扇仔俾佢吹下陣燶味

照舊4K

執輸行頭慘過敗家，衝咗先算，搶唔到double lenti都照殺

知唔知仲有無貨

今次唔搶cake？

冇錢食cake

幾時出、

要停陣手
諗緊點放碟好
本身放碟個 櫃桶終於滿咗

有咩放

I mean 儲放

話說呢期有錢身痕
又想去188買返隻whiplash lenti

sorry大佬

俾返隻無痛失戀我

我都想買

未公佈

唔係你買走咗？

我都想
呢期都冇去銅鑼灣

近排買咗乜
潛咗咁耐水

10樓買咗黑天鵝 全新，hugo
德發 the good the bad the ugly 仲有幾隻唔記得咩
鐵最近冇乜心水

紙套天鵝
4k remaster good bad ugly bd

冇買復仇？

Hate m記

D記fans？

講咗幾耐

好想快啲睇埋啲碟再買
見德發有幾隻啱睇嘅都幾平

如果有無痛失戀幻變幫我買隻

唔係

有兩隻咪幫買
一隻就..

係我嘅反面，我兩邊都追
感謝您令我少一個對手爭鐵

因為上次去冇咗

Babydriver係咪仲喺度？

喺

諗緊買唔買
唔算特別靚

結果有冇買

未去
星期日先去

Manta 隻忘形水好襯我張poster

想買infinity war最普通嗰隻blu-ray

有冇巴知邊度有貨

咦原來我唔記得覆，sor

今日係節記買左隻AVG3 4K+2D鐵盒，第一次買鐵盒版

今日仲買到？
恭喜入坑

係呀，岩岩好最後一隻

個店員話舖頭入左廿幾隻賣晒

兩星期後先有貨

我宜家先知鐵盒版咁搶手

我一開始去大眾唔見有，諗住格下價先行去節記

我仲追緊你地之前既post,俾你地毒到

想買返魔戒，哈利波特，美國隊長合輯

怪唔之得你唔知復三搶成點

我得閒去旺角地庫睇下先

平時旺電就去得多，附近既地庫就冇去過

睇邊套

哈利波特，魔戒，美國隊長合輯，想格下價

另外，我想問下地庫有冇動畫果d blu-ray買架

有

正呀，咁可以去尋下寶

我有d想買個4K player睇碟，得PS4

終於追晒post

發覺我今日仲買到隻鐵真係好好彩

Mission: Impossible

我新界區少人買掛

hmv傻撚咗？

同求

cdw送公仔？各位有冇樣睇吓

死侍2

？

未拆

擺咗喺公司

取消囉

等緊Schindler’s list 出4K

[Announcement] NOVAMEDIA Forturne Star Series Remastering
Dear customers,
We have an announcement regards to the remastering of Fortune Star Series.
Fortune Star series is comprised of 80-90s movies of Hong Kong movies and it’s loved and collected by our customers by many of our customers
Recently, we’ve created 4K or 2K remastered master discs of these movie and we plan to release them soon.
<Police Story 1>’s design and authoring are under works and <Project A> is also planned for a release.
Package Contents and price will be similar to the remastered releases like <Better Tomorrow>, <The Big Boss>, <The Way Of The Dragon> , <Fist Of Fury>, <Game Of Death>.
Thank you very much to all our collectors that continue to like our Fortune Stars series and we wanted to update on the progress of upcoming releases.
More update will be announced soon.
Best regards,
Nova Media

驚察故事有興趣

好正

想搵AVG3 立體封面雙碟版是咪無可能

今日先搵

無計都知遲左

邊度先會有menu 嘅Harry potter ?
記得第三集個個menu勁正

我指播碟個時個menu
細個有隻第三集嘅碟
記得係個架巴士做主題
勁型勁震撼

買返嗰隻囉咁

唔好放棄呀

有冇巴打用電腦睇blu-ray？
咩player好

PA隻I Tonya冇哂聲氣

聽日放工先得閒去旺角睇

頭先去左德發朝聖

多人到呢

真係未試過咁多碟睇

多人？ 放工時間？
我覺得以前尖咀hmv多啲(量計)

7點幾果時囉，好多人買碟

快啦

wwa？

79蚊執到隻全新Django鐵盒，諗都冇諗就比左錢

白色？

咦新上架㗎
不過當年都買咗

信和地庫搵到 之前一路都係儲住dvd

見貼紙都知

好想用電腦播uhd bluray出4ktv
但我搵唔到啱用嘅bluray writer

王家衛啲戲有無出過鐵?

印象中冇

屌那星
用ps4播dvd食碟
以後都係播返blu ray算

有網做緊星球大戰 95蚊一集鐵盒 試緊買一集

巴打可否開心share個網

謝巴打 得利𠴱倉同我公司同一棟樓，六隻star wars已入手

如果冇boxset我都考慮六集咁買，而家都係買ep4算

而家又轉左105

想買Lala land 同begin again
邊到比較平？

Hmv分別係$279同$79

大眾

Thanks

其實買乜碟是旦走入一間都會平過H

淨係識HMV

原來就係你養住H

淨係買過$99/3個d

巴打會唔會拆包裝，我個隻今日收到，見到封底都好靚
想知道全部封底係點樣

舊海報

正 不過唔買多set全集了

結果都係入咗隻蘇奴
今次膠盒先有贈品

鐵有衫
膠有文具

係咩 問女人話冇
不過衫就由佢

咁老定？

4K full slip 已訂

搞掂full slip

慢你30秒

ML近幾次去得咁慢嘅

大娛樂家邊有人買

你唔提我都唔醒起呢隻

你哋收到玩家冧巴一未

收到 都一段日子

遲下又蟻俠二
近排出血快過補血

一早訂咗 安安樂樂等佢出

10樓最近都冇好嘢
不過有隻batman the motion picture anthology幾正咁
想買

近呢幾次上去乜都冇買

越來越少貨

想買mocking bird同Godard

得返澳洲版膠，五蚊隻都未必有人買

想買eternal sunshine of the spotless mind

搵過沙田C記同HMV都無

有無手足知邊到有？幾錢？
Thanks!

dvd？

藍光

信和有一隻天價

咁舊既戲都要炒

唔關舊事
得台版同韓版有中字

如果英版（有字幕）呢？

冇乜印象，見到再講

旺角地庫han solo 2d3d幾錢

其實apple tv4k啲戲會唔會差uhd盒裝好多

Hmv特價

有冇巴打去掃

冇掃，一係晨早買咗，一係鹹片

有冇steelbook
想去causeway bay果間
好似最大最多？

你覺得會有？

Why not??

就算有，一早俾人掃曬，今日又唔係第一日
我知hmv唔會有我搵嘅鐵，費事過海

淨係試過一次感謝祭買咗隻fargo鐵

Fargo仲有得平？

都有得折呀 喺尖沙咀嗰間買

149仲有幾折？

感謝祭好似全場七定八折
但標價冇149咁平嘅

係我記錯咗

其他來來去去都係嗰啲

入到hmv都冇咩購買意慾

有幾隻想買
但懶得過海
旺角又乜都冇

Which where

銅記hmv
有幾隻99/3想買
好似個啲都有折

頭先買500 day summer
畀display個隻我
殘到仆街

75蚊就由佢

邊度？嗰陣買二手都唔使75

有冇勇士買咗幻變蟻俠

地庫女人

佢話得返一隻
但好似見到後面有兩隻新

佢嘅得返一隻係呢個禮拜嘅最後一隻
好快就有新貨
成日都係咁
鐵同特別版另計

是但喇
都係包裝有嘅殘
拆咗都ok嘅

唯有咁安慰自己

通常Black Friday 外國網既藍光碟有無大減價架？

另外全港係咪都無True Romance既藍光碟？

買碟？

以前聽過有

劇？
咪又係link返去Amazon eBay

廿幾年前既電影

Kimchi 都有唔少我想搵既電影
但都係特別包裝
無咩普通package

咁應該冇，冇印象見過
原來係套咁高分嘅戲

我一路都想睇但搵唔到

只好買碟

nova下隻竟然係出insidious？

其實幾鐘意1+2，3/4不了

咁多戲揀 係都要走偏峰揀呢啲戲
何況咁多選擇點排都唔會排到落insidious到
不過Nova近期啲exclu隔幾耐先買都唔使驚買唔到

Insidious會買，搏佢出埋2

講開又講
銀河守護呢

係囉屌
之前啲系列呀續集呀出埋先啦大佬

唔講起insidious 2都唔記得咗
又不務正業
仲有taken 2, 3

想買8 1/2 ，Godard 個堆經典嘢
係咪等black Friday 好？
如果係，邊個網好？

呢啲好似冇港台版？

呢啲大師電影梗係買criterion
不過cc半價flash sale早幾日完咗，下輪半價係barnes & noble

Criterion 個啲真係好靚

有冇人買2001太空漫遊隻4K鐵？

Kubrick 撚

同好 1號出

訂咗zavvi

2001留咗港版
話說zavvi無啦啦話我做咗vip

屌點解冇quote到

Vip會平啲？

500 days of summer 個盒都偷工減料

坐咗幾多碌？

第一次買到呢種

俾咗個九折code
但唔知平時有咩好處

想問知唔知德發有無鐵達尼號同甜蜜蜜 ？

估計幾貴下 想買
但上次買末代有唔愉快經歷
1516中

德發個女人對面間嘢個老細
係咪個幾首喪loop
首首李古勤都算，仲要次次都會聽到球迷奇遇記

話時話隻忘形水是咪delay咗

最於係NOVA order左

仲未收到email

另外我想問信和個間碟舖係邊？

個日我行哂2/3/4樓都唔見有

有冇人會買

地庫

想

有無手足係台灣網買過碟？

我見得佳佳影音有miss sloane blu ray中字

+1

因為我實在好鍾意呢套戲同Jessica Chastain

所以想有好d畫質黎儲

你估港版會唔會出blu ray?

大家會買邊個款

想問下

DVD——> Blu Ray

Blu Ray ——-> 4K Blu Ray

邊個difference 大d?

聽完你咁講我可以慳返唔少

新手想問點解電影 網購美版咁平 仲會有人買港版?
連埋運費都貴幾條街 又出名整得差

只有好鍾意既戲 會翻睇又翻睇既
我都想買隻BR儲

好快就會係又買唔係又買

講到咁更加唔哂錢啦

電視同player都唔洗upgrade

希望維持每月兩隻就算喇

Mantalab個網樣樣都係sold out既
佢係咪淨係做preorder架？

如果唔係本身有部ps4,我都未必會買BR睇

仲未試過睇4k BR碟，唔知分別

限量賣曬咪冇
而家街舖都少咗好多戲

過幾日放假落去搵下先

突然推得好快

應該lenti

十樓即係邊到？

啡色好似靚啲

平時都冇人出聲

今次lenti好有誠意

咁樣整都幾正

粉紅色封面個個幾靚

對呀

10樓係咪全部正版？
有d包裝好似係假既咁

忘形水冇咗影

已經忘記它了

維尼與我竟然可以冇藍光出

Love, Simon 都冇

係咪冇哂la

話今晚會放返啲cancelled同unpaid orders
你可以上去捕下

Thank you

今晚再有

屌次次派親manta我都唔喺屋企 又要等多兩個工作天

信箱連張郵局卡都冇 睇下佢聽日會唔會派多次

有冇人知黑澤明套留芳頌邊度有 去過hmv話冇

Dvd？

Blu ray碟

得cc咋喎好似

咁係咪只可以上網買 我之前上hmv話有

唔該曬ching

係咩 依家好少喺10樓出𨋢

喺邊出

去廿樓都去得幾密

廿樓有咩？

HT嘛 又訂又派真係一頸血

又係ht

大眾都幾鬼貴

好多藍光都>$200

連passengers 同鐵達尼都$238

Homecoming鐵盒靚好多

儲咗幾隻碟
但忍唔到手買

想買Shaun of the Dead同 海上鋼琴師

Which

買咗full metal jacket 同 dr strangelove

屋企仲有
Hugo ,the good the bad the ugly ,city of god 同唔記得乜
Hot fuzz之前睇過，但應該會睇多次

pa隻logan lucky有冇人有訂

Black Friday 好似無咩點減價

感謝你

希魔之前入左呢盒，可以慳返

嘩呢隻好多年前正嘢嚟

記得好似都幾平收返黎 不過除左鐵盒其他包埋既野都冇咩拎過出黎

其實呢d鐵盒係咪多數都無中字？

我就confirm左有中字先買

Check有無中字可以哩到

我訂dp skip怪獸

怪獸好難唔skip

話時話manta仲有兩集猿人去咗邊

已經冇預佢會出
廣告牌呢但係？

廣告牌之後完全冇提過
反而鄧卻都有提下但又冇咗聲氣

鄧卻心已死
Btw收到梵高，佢50加埋one click嗰100張卡變150

我隻lenti 141/230咁零丁

141幾好吖

炮台山北角中心大廈商場有間賣少量一手大量二手叫星輝既影碟舖
MI：Fallout 3碟鐵盒 $300

頂call g咩

再買cake我斬手指

國旗

屌咁樣實在太奸詐

承認呢塊旗就係認中共係你老母
同埋呢幅旗啲星係雙角向上instead of單角
係evil
不了

我就不嬲都唔買cake嘅
本身已經有隻行4k 今次可以訂SL或者DL

屌我都係，有行鐵，今次隻4K又核突
Single又同filmarena撞樣，Double又太單調，好難揀

冇fac所以應該買single

我都冇，但個artwork一般般
到時先算

但隻double好似太寡

188見無痛失戀差啲想買
But not steelbook

還我Kimchi whiplash

westworld s2同s1個設計又係唔夾
都唔知買唔買好

呢隻？

唔係，我買淨藍光
S1都仲有boxset咁，s2就淨係膠盒一隻

Venom幾時出

睇完實物都係無買
唔靚

個設計點解可以咁柒

淨係換封面加多條spider verse trailer就出街
要349我比多150訂ht唔好

冇錯 進貢比侯活好過比洲立

我mcu全齊左
呢隻咁樣衰唔要

有之前嗰隻得啦～

講開mcu又要屌下nova幾時出gotg2呀

之前個隻正，已入手
新版真係不了

巴打有無外置碟機介紹 for電腦用

12月得返幾日manta仲未有december update

荷里活 c記見到manta lab the shape of water

葵芳荃灣都有

Nova嗰個唔吸引
Manta唔係delay天王嚟咩 新年應該會有

等外置4k平啦

Manta快啲update下啲進度
想知係咪真係出First Man (同埋走數系列)
冇就訂隻韓版

要manta加速嘅難度僅次於天滅中港共
仲有nova星際二，就快冇耐性到放走隻一

搞乜撚嘢咁耐 雖然vol 1都隔咗好耐
之前差啲求其買咗zavvi隻磁石lenti

Zavvi買鐵而家要比運費既

運費表改咗

係呀屌 趁今日打多個九折當減返少少運費

如果佢同一張單買但係分開寄會唔會都係收一次運費

應該一張單收一次掛

有冇咩網係可以睇曬所有版本既鐵

Schindler list 4k鐵 買邊隻好
暫時有zavvi ,everythingblu,Cine-Museum

想要第二 有冇人買？我嚟塔單

好似冇
有我都想知

有啲性趣
Manta係咪都有提過可能出

冇印象喎
Manta 講嘢已經慣咗左耳入右耳出

i am ready

隻八惡人好靚

而家搵唔搵得返呢

錢解決到嘅問題

你俾多少少運費就唔洗諗點交收呢個問題啦喎
運送中途出問題又可以自己處埋番（件貨要3月先開始送）
Btw 今日下午四時開波搶

8pm唔係8am喎

仲有3個鐘37分

買左鳥

我竟然成功捱到眼瞓到四點

我想要King Kong呀

啱啱瞓醒都訂到

都係怕俾人秒殺
怪形cine museum 三百隻幾分鐘就冇曬
舒特拉750隻驚瞓完就冇

今朝要飛所以要瞓
好彩都有 期待下質素如何

想問下有冇師兄知道邊度仲有得買依set野，問過Cdwarehouse 話冇再賣

尖沙咀 節拍？

等到了等到了

遲少少去睇下先

會唔會過份咗啲

知唔知bohemian Rhapsody br 幾時出？

First man
Aquaman

有冇巴打知道邊度多樂貿dvd賣呀？

CC出警察故事
全新4K修復

啱啱上reddit都見好多鬼佬講
呢個真係必買

同英國嗰隻有咩分別 唔計sf

竟然出呢兩套，真係必買

原來唔係鐵

睇完hdn啲開箱圖有啲後悔manta隻IB冇買single lenti

碌棒

Hmv執咗...
得cd warehouse 可以買碟

好快cdw獨市
某c字頭又就執
希望歪西頂住

manta冇晒聲氣咁

香港放假嘛

直頭係良心企業添靜咁耐#lny

真係收皮了

連倫敦旗艦店都執埋
以前都成日行

真心傻仔一問,我部電腦7年前產物！
如果加隻外置Blu-Ray player係唔係有機會行唔到？

未去過 你就好啦

睇下你部電腦用咩餡，2012嗰陣我都係用電腦睇

1080p個啲就一定無問題

Bo Rhap隻金色鐵好核突

想問呢到有冇人買左無雙

想搵之前韓國出既 不能說的秘密 限量藍光
唔知有無巴打知邊到有機會搵到...

去信和搵下，之前唔記得邊間舖見過，好似地庫個間
仲諗左陣買唔買

thanks 即去

但都一段時間之前唔知仲有冇

唔緊要 試下

搵到啦 thanks

我記得價錢都係合理範圍，所有當初都諗過買唔買

唔知三百幾定四百幾 我直接留左先